點解冇人提902！！！？？？

902開學日，而家班狗無差別亂打人，黨鐵又完全配合狗群，學生們點樣番學啊？

當狗察唔再係除暴安良既時候，作為成年人，應該出黎保護中小學生！ 至於用咩方法？ 大家一齊諗諗啦！

提提大家：番學日子一延遲，教育局就亂哂陣腳架啦，真係好大獲架！老師編既教學課程要無限延期，久而久之測考呈分試DSE 又亂哂schedule...我地乖乖地「盡量」唔好搞到教育局喎～知冇？

保護學生！

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

推

Pushhh推902

推 #我會罷工